消息指港府將收緊抵港免檢疫安排 料須獲陰性結果方可離開機場！

P.S. 支那人不受此限

而家先做

抵港呀

請外國人留低DNA先好入境

唔係不嬲陰性先去酒店咩？

包唔包回港易.

回港易：免檢疫

陽性會點？學湯漢斯咁？

陰性咪一樣要去酒店隔離

兩個痴線佬加埋好順眼

唔差在key埋菜刀桶屎眼

香港人叫左條柒婆成年唔做

而家擺明被中共屌先做每日得十單先封，正戇鳩

你搵唔搵到高清版嘅菜刀捅屎眼片先？

回港易咪又係任入
扮咩野姐

唔係不嬲都機場有一次檢驗嘅咩